<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- TEXT -->
    <string name="card_mini_mental_state_title">Mini examen cognitivo MMSE</string>

    <string name="card_label_temporal">Orientación temporal</string>
    <string name="card_label_spatial">Orientación espacial</string>
    <string name="card_label_retention_info">Retención y registro de información</string>
    <string name="card_label_math_attention">Cálculo y atención</string>
    <string name="card_label_reminder">Recuerdo</string>
    <string name="card_label_design">Copia de diseño</string>
    <string name="card_label_language">Lenguaje</string>
    <string name="card_label_order_3">Orden en 3</string>

    <string name="card_label_calc">Contar desde 100 restando 7</string>
    <string name="card_label_spelling_word">Deletrear la palabra mundo de atrás hacia delante:\nO D N U M</string>

    <!-- EDITTEXT -->
    <string name="edittext_math_hint">No.</string>

    <!-- HELP -->
    <string name="orientation_temporal_help">Explore la orientación temporal del paciente
        preguntando por cada una de las siguientes cuestiones según se presentan a continuación.
        \n\nNota: Marcar solo si la respuesta es correcta.
    </string>
    <string name="orientation_spatial_help">Explore la orientación espacial del paciente
        preguntando por cada una de las siguientes cuestiones según se presentan a continuación.
        \n\nNota: Marcar solo si la respuesta es correcta.
    </string>

    <string name="retention_help">El especialista debe dar la siguiente instrucción: "Le voy a nombrar 3 palabras. Quiero que las repita después de mí. Trate de memorizarlas, pues se las voy a preguntar más adelante".
                                  \nEl especialista debe repetir despacio las palabras: PELOTA, BANDERA y ARBOL. Repetirlas hasta 6 intentos para que el paciente las aprenda.
        \n\nNota: El especialista debe marcar solo las  palabras que el paciente  haya sido capaz de repetir.
    </string>

    <string name="math_help">El especialista debe pedir al paciente contar desde 100 restando 7 y parar después de cinco respuestas (93-86-79-72-65).
        \n\nTeclear las respuestas del paciente en cada recuadro sean correctas o no.
        \n\nSi el sujeto no puede realizar la tarea de resta, el especialista debe pedir al paciente deletrear la palabra  MUNDO de atrás hacia delante.
        \n\nTeclear en el recuadro de abajo en el orden en que se deletreó cada letra.
        \n\tEj.: ODNUM=5
        \n\tEj.: ODMUN=3
        \n\nNota: El especialista registrará la mejor ejecución (entre restra y deletrear)  para la calificación final.
    </string>

    <string name="reminder_help"> El especialista debe preguntar por las tres palabras repetidas previamente (PELOTA, BANDERA Y ARBOL). \n\nMarcar cada respuesta correcta según corresponda.</string>

    <string name="language_1_help">Mostrar al anciano un reloj y preguntarle: “¿Qué es  esto?”\n\nNota: Marcar solo si la respuesta es correcta.</string>

    <string name="language_2_help">Mostrar al anciano un lápiz y preguntarle: “¿Qué es  esto?”\n\nMarcar solo si la respuesta es correcta.</string>

    <string name="language_3_help">Pídale al paciente que repita la frase: “Ni si, ni no, ni peros”.\n\nMarcar solo si repite correctamente la frase.</string>

    <string name="language_4_help">El anciano debe ser capaz de leer y obedecer lo que indica la frase. CIERRE LOS OJOS.\n\nNota: Marcar solo si ejecuta correctamente la orden.</string>

    <string name="language_5_help">Oriente al paciente para que escriba una frase u oración.\n\nNota: Marcar solo si logra escribir una frase u oración con significado.</string>

    <string name="order_help">El especialista debe orientar  al paciente para que realice la siguiente orden en tres tiempos:
“Tomar un papel con la mano derecha, doblarlo por la mitad y ponerlo en el piso”.\n\n
Nota: El especialista debe marcar según haya cumplido cada orden.
</string>

    <string name="design_help">El especialista debe pedirle  al paciente que copie el diseño que se le mostrará.\n\n
Nota: Cumple si y solo si, es capaz  de reproducir dos figuras con 5 lados (5 ángulos y 5 líneas) interceptadas.
    </string>

    <!-- RESULT -->
    <string name="result_without_minimental">Sin deterioro cognitivo</string>
    <string name="result_with_minimental">Con deterioro cognitivo </string>


    <string name="patient_no_respond">Sin respuesta</string>

</resources>