<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- TEXT -->
    <string name="card_frail_title">Escala FRAIL de fragilidad</string>

    <string name="card_label_fatigue">En las últimas 4 semanas, ¿qué tanto se ha sentido cansado?</string>
    <string name="card_label_resistance">Usted solo sin ningún auxiliar como bastón o andadera; ¿Tiene dificultad para subir 10 escalones (una escalera)?</string>
    <string name="card_label_wandering">Usted solo sin ningún auxiliar como bastón o andadera; ¿Tiene dificultad para caminar 100 metros (dos cuadras) sin descansar?</string>
    <string name="card_label_diseases">¿Algún doctor o médico le ha comentado que padece alguna de estas enfermedades?</string>
    <string name="card_label_weight_loss">Pérdida de peso</string>

    <string name="no_diseases">Nadie le ha comentado sobre las enfermedades</string>

    <string name="how_much_weight">¿Cuánto pesa con su ropa y sin zapatos?</string>

    <!-- EDITTEXT -->
    <string name="edittext_weight_loss_current_hint">Peso actual (kg)</string>
    <string name="edittext_weight_loss_1_year_ago_hint">Peso hace 1 año (kg)</string>

    <string name="frail_help">A continuación usted le va a preguntar al paciente acerca de algunas cuestiones relacionadas con el estado de vulnerabilidad y fragilidad. Están divididas en cinco  esferas (1. Fatiga, 2. Resistencia, 3. Deambulación, 4. Enfermedades y 5. Pérdida de peso).
\n\nUsted debe marcar solo una casilla en las primeras tres esferas (1. Fatiga, 2. Resistencia y 3. Deambulación), según corresponda.
\n\nEn la cuarta (4. Enfermedades) las casillas que correspondan con las enfermedades que le  reporte el paciente. Note que pudieran ser más de una.
\n\nEn la quinta (5. Pérdida de peso) introducir manualmente el peso en kg según corresponda para el peso actual y el peso un año atrás (1lb = 0.453592kg).
</string>

    <!-- RESULT -->
    <string name="result_robust">Robusto</string>
    <string name="result_pre_fragile">Pre frágil</string>
    <string name="result_fragile">Frágil</string>

</resources>